[集思]點樣反制無人機?

如題,已經受到滋擾好幾日

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

買個扞擾器

邊到有

鴨記個啲掛
利申 唔識 唔知會唔會搞到其他裝置

點滋擾先

賤人一世受苦

咁勁，幾高左右
唯有用無人機攬炒